linger onnnnnnnn, your pale blue eyes

linger onnnnnnnnnnnnnn, your pale blue eyes...

又做乜鳩